岑敖暉擊敗鄒秉恬

【即時】(00:37) 立法會議員朱凱廸助理、前學聯副秘書長岑敖暉在荃灣「海濱」，擊敗自1991年起當選、連任七屆的狂人鄒秉恬。

good

好波

太好了

有請小鳳姐

Yeah!!

有幾狂呀，夠唔夠膽點火？

呢D垃圾一早要掃除

公喜

好勁 7
Ko7屆老人

正

都未撚點完

正呀

好波！ 香港人 報仇

好

一堆報捷

唔好停！！！

Ho ball ching

呢個超勁!!!!!!!!!!!!!擊敗自1991年起當選、連任七屆

非常好

狂人

全家五票俾咗岑仔，好感動

未開始數票，但目測贏

好撚開心!

啱 d死老坑真係左撚住曬

Source??

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

暉暉 I love u

Cls連任七屆...
好彩終於斷咗佢

下年係咪終於無五月天母親演唱會？

佢啲歌聲仲得人驚過放火

竟然贏到

條撚樣近幾年已經比人清算 岩岩好
下面近年政職 唔比人著泳衣
得01詳細D唔好介意

yeah! 踢走土皇帝 !

同佢老母落去唱啦

上星期見到佢
瘦到呢...見佢成日又喺facebook 俾人鬧
陰功 要加油呀！！！

踢走土皇帝

好波！！！！

點解係狂人

Btw

開心死

岑敖暉 好野

睇嚟巴打一定未聽過五月天母親演唱會

海濱手足開香檳

好波
利申:有份投暉喗

7屆都羸, 勁

唔駛日日睇佢又一例證

想知埋票數

推

岑敖暉好嘢.gif

贏到開巷

有冇手足落去賀一賀佢

民主！勝利！

傻成咁真係幾慘

幸福家庭

暉暉

香港人反抗既第一步

北區劉國勳係咪都輸咗？

source？？？？

荃灣都贏到

Good job!!!!!!!

海濱好波！
歌王收皮啦

係咪奇怪poster 花花恤衫個個

勁揪

呢個好激勵士氣

贏咗還贏咗
記得搞掂埋鄒秉恬佢個委員會主席
唔係好麻煩

有請小鳳姐出場!

點做到

ho ball

好波！

係

陳偉業最開心

住左咁耐 終於

hehe 好波

開心

連任7屆老唔死

又靚仔又聰明又能幹又HEHE既岑敖暉
點會唔贏

今日係六月以黎最開心嘅一日
不過要繼續努力呀香港人

好感動！！

繼續上

real？

天真係有眼！！

歌王再見喇

繼續集氣

終於唔使再聽魔音同睇大字報

吹水蟲

Lester

報捷

住咁耐海濱終於唔使再見到唔剪頭髮既長毛既大頭banner啦

Good

對當區都係好事

30年既土皇帝呀屌
佢都有今日

hooray！恭喜恭喜！

Source?好似睇唔到

祝你全家身體健康 永遠幸福

恭喜

不枉排左個半鐘

Source ？？？

睇到喊

now直播

終於唔洗聽佢開演唱會

想喊

之前無得揀咋

終於唔洗聽佢唱歌

五月天老母😂

就係等呢張圖

係慘勝，用人命，用血汗，用眼淚，用自由等換返來的

Cls 7屆
行開啦 比啲後生既上啦

仲點緊票好似

好消息

終於唔使見到條小學雞幫人改啲濕鳩名

我愛暉暉
一早就要踢走歌王啦屌
住咁耐嘈咁耐

岑敖暉我男神

返屋企恬啦

暉暉如果你有mon post嘅話希望你食多d嘢
最好戒煙
你殘到成個阿叔咁

都贏好多下
終於唔洗聽到條撚屌唱歌

狂賀

有冇人知票數？

兩條撚樣d票加埋都贏唔到